是日靚午餐 孜然牛肉飯 涼拌皮蛋

比狗食

$?

飯37
皮蛋10

講下味道先
牛肉有孜然香 蒜苗爽脆 口感非常好
但牛肉無肉味 應該落埋鬆肉粉
酸口角唔好食

皮蛋個汁夠香 但唔夠酸 亦唔麻 唔掂 以10蚊黎講算抵食

Btw我最憎澳門既餐廳就係唔會比紙巾 呢點真係討厭

咁平

開咗post了

正常價